做乜咁多人鐘意飲傻閪茶?

難飲到嘔

因為班on9見人飲佢又飲

唔鍾意

可能00呢，你又知？

咁星期日一家人唔去飲茶仲可以去邊

可能香港奶係傻閪之都盛產傻西
超英趕美

我真係識得有人話好飲

赤化嘅結果

糖漿 + 屎水 再多比堆爛屎你
飲得既唔係白撚癡就係弱鳩智
仲要有班傻閪人工低
飲杯垃圾去左半個鐘
日日賺錢交稅養蝗蟲
連呢啲19野都幫襯埋
各種吹捧 狗屎垃圾都話正

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

唔知乜黎

好似有閪式芝士加茶

將啲臭精塞入個臭閪，叫隻大陸愛滋雞搖一搖
咇返落杯茶度，咁又賺成傻閪幾十蚊
駛撚用真芝士咩

見到班中學妹妹買真係好心up架
咁細個已經弱智